卡雲尼：冇必要同尼馬做朋友

巴黎聖日耳門兩位球星爭射12碼的事件已過去1個月，卡雲尼日前受訪時提起舊事時亦表現淡然，但他坦言，自己沒有必要與尼馬成為朋友。

尼馬（Neymar）今夏以破世界紀錄的2.22億歐元由巴塞隆拿轉投巴黎聖日耳門，令這支法甲豪門陣容更加星光熠熠。不過，尼馬戴著光環高調加盟，似乎仍需要時間，慢慢與陣中其他星級隊友磨合；早前就發生了卡雲尼（Edinson Cavani）與尼馬爭射12碼的風波，擾攘了好一段日子才告一段落。

卡雲尼最近接受傳媒訪問，刻意淡化爭射12碼的事：「那是過去了的事情。這種事，在足球場上總會發生的。我們只需要找出解決方法，讓球隊如常運作。」

不過，這位烏拉圭國腳前鋒在訪問裡亦大方表明，即使二人是球隊隊友，但他並沒有打算要刻意與這位巴西國寶成為朋友：「我們需要組成一支有競爭力的強隊，但我們沒有必要成為朋友。你（在球場上）要有專業表現，但之後（在場外），大家都有各自的生活。」

來源︰now

等巴西大肉捧招呼啦

等走

以為係法國nineup添

mj =neymar
pippen = cavani

咁講真卡雲尼係球隊老大哥
洗咩比面你尼哥馬

往死裏打

2億買返黎做2哥？叫老細賣走咪你條廢鳩都仲得啦

而家買卡雲尼唔只2億
好彩買得早咋

試下賣囉
佢夠膽賣卡雲尼
除左巴西幫 其他人仲唔人心惶惶？
到時士氣大跌仲得不償失

賣埋佢地，大換血

以為又係nineup報

咁又講岩喎，我不嬲都冇當同事係朋友

咁點解賓洲咁廢都踢到賤種？

剛剛訪問左盧卡古

依句好笑

唔怪得冇人比波你

阿狗咁多靚仔
點會同你隻黑人玩

同事唔係朋友 無錯

大方表示

屌咁前幾場又扮哂野咁攬頭攬頸